想開個狗奴whatsapp group

咩品種既狗狗都歡迎，分享下自己主子既日常，咩都傾下

好

咩狗奴 香港人本身已經係狗

好想養黑柴

心動不如行動

窮撚公屋狗點養
比得起錢都唔岩例比人趕走咩
睇人地果D算

最緊要有好鄰居，柴犬唔中意吠

Husky無敵

我由細到大既夢想就系養一隻Husky！

支持 開啦

無人留低電話比我

開tg 啦 香港一個都無

我無tg

whatsapp group 好難大

快d 裝個tg 啦

你都on9,仲鼓勵人地公屋養狗

住屯門？

唔係呀

Group呢屌
開tg啦

我都係養黑柴

如果開到TG就加埋我
poodle

wts gp先入

男定女

開左啦

Link?